［新聞審查 阿sir説了算］大學媒體被質疑唔係記者

入去睇
「你唔係記者」「佢係市民嚟嘅，唔洗理佢」

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

荃灣近距離對中學生開真槍，維園差佬卧底開槍都係學生報拍㗎，大家唔好學生報喺今次運動有幾出色

佢仲要唔係普通冇讀書嘅差佬講，係警方傳媒聯絡隊講

又係個個仆街

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

香港仲可以稱為一個有新聞自由嘅地方，就係因為香港嘅傳媒機構係冇需要經過任何審查。記協只係記者嘅工會，冇任何核實或確定記者身份嘅作用，亦都唔係有記協記者證先算記者

學生亦都冇可能申請到記協記者證，因為只有正式會員先至有記協記者證，而申請成為正式會員就「必須以新聞工作為主要收入來源」，但學生報係冇收入㗎，所以只係會申請到成為記協嘅學生會員，亦都唔會有記協記者證

記協應該學其他專業公會整學生會員

「政府新聞處自2016年9月已採用新政策，讓新聞系學生進入政府主要記者會及傳媒活動，每次讓每間院校不多於4名新聞系學生參與採訪。」
政府新聞處都俾學生報參與記者會，咁仲點會唔係記者

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

先唔講學生算唔算記者
嗰句「市民唔洗理」都已經夠大鑊
依家即係市民就唔係人？